% @Difficulté 2/3
% @Source Syracuse
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}[Source=Syracuse,Trajet={3}]
En allant au collège, Momo dit à Ugo : \og{} J'ai plus de 400 BD mais moins de 450. En les groupant par 2, ou par 3, ou par 4, ou par 5, c'est toujours la même chose : il en reste un tout seul.\fg
\\Combien de BD Momo possède-t-il ?
\end{exercice}


\begin{Solution}
Momo a 421 BD.
\end{Solution}